IOS點樣取消倉頡聯想字，慣用字

最近學緊倉頡，想逼自己打晒成個碼出字，想問有冇得取消

唔好睇唔好用咪得
當你打到快過你隻眼搵啲關聯字嘅位置之後就無晒呢個問題

咁樣逼唔到自己好快又用返

轉第二個keyboard幫唔幫到你？

有咩係app store揾唔到岩用

逼自己一定要隻字係第一第二格先可以噤落去囉
平時你搵聯想字一定慢過打晒5個碼

無錯

其實ios倉頡唔係太好，好似幽咁，打山女第一格已經出左幽，正確應該係山女戈

係山女戈戈

用kaiboard，佢出嘅關聯字九成係你唔會用

係喎
不過巴打識倉頡應該都明倉頡太多規則，唔迫下自己好難長期keep住依種技能

痴條紙條喺個mon度遮住佢

唔望prediction, 照樣打完撳space 跟住再下一隻字

又loop 去#2
基本上你要研究下有邊幾隻IME (keyboard)再加晒練去睇下邊個岩做你「拘束器」

當佢唔存在
打完碼就空格揀個字
你真係打倉頡都唔會用到
真係唔得就用電腦打

輕輕一推

用粵拼冇煩惱
[jyutping] 粵拼打字推廣區